有冇巴打試過比警察抄完地址冇起訴？

衰亂拋垃圾
佢話抄住先 都知走唔甩架喇
只求一絲奢望

有 不過賣咗個屎忽比佢

搬啦 仲諗咁多

Lm點賣法

抵撚死

罰你去執垃圾

爭政府慘仲慘過爭貴利，巴打唔好制，記得準時交

有時比龜逗都抄地址
冇事的

即係睇你態度良好都順眼既
如果今日有其他佢睇唔訓眼既人俾佢抄牌
加加埋埋夠數咪唔報你上去

如果黑仔今日無其他人交
唔夠數咪報埋你上去
咁咪叫抄住先

我估係咁

咁你真係柒，同大陸人有乜分別，亂拋垃圾，家陣無垃圾桶係街咩

亂拋垃圾就乖乖地畀罰款啦。

破壞香港市容正賤狗

通緝

係呀，又出唔到境

扔垃圾都抄

好睇你唔盡眼